一人一首80/90年代兒歌。 屌打現在廣東歌

我先
我有雙手
所以出兩首

仲有隻手係中間下面
所以出多首

林峰 數碼暴龍三之馴獸師之王
醫神 若被傷害夠

百變小櫻

網呢

邊首 網都冇

Keroro

咁經典 唔洗網都識背啦

黃金入球呢

真係未聽過

劉華 國貨城 e神 伊麵 大家應該知咩歌